間屋多左一批芝麻size既不知名蟲仔

啡色一粒粒好似芝麻咁
識得飛行
圓圓地好似甲蟲咁
到底咩撚野蟲黎
好煩

木蝨

谷牛？

無圖？

無圖你話係老豆啲精蟲都得啦

無咬我

谷牛個頭有支尖野
佢地無

手機影唔到微距

煙甲蟲

毛蠓？

如果係，你就大撚鑊

無咬我 應該唔係

無撚有錯就係哩條撚樣

勁呀巴打

下世好好做人

你呢排留意下佢地係咪係木具附近出現，同埋睇下有冇家人俾野咬

已查知是煙甲蟲 感謝

Ok !

點樣可以滅佢族
最近幾日已經放生左好多隻落街

唔知d滅蟲彈有冇用

不過你有冇搵過咩原因有呢d蟲？

搵唔到原因